有冇人有訂閲National Geographic Magazine?!

好似好抵咁

我訂左。諗緊訂唔訂埋經濟學人

留名

economist印象中好撚貴

幾錢？

諗緊訂Digital定Print

利申 睇英文書會瞓著

官網訂，返屋企話你知，
Economist 頭先誠品睇80蚊本

我有訂print 好似一年300蚊到
係第一本寄黎果時時間有d長之後個個月都幾快到

iPad 版可以link media
Print 好揸手但又驚爛

點好

訂Print 會有埋電子版

佢話Print Plus先有

訂左兩年
遲下都係訂返scientific american算了

深唔深？，我都有d興趣

經濟學位英文好深

有冇中文訂？

之前訂過一個禮拜一期根本唔夠時間睇

尋日話咗印刷加電子版
$259